全歐洲都home office，香港政府係咪戇撚柒鳩

歐洲包括英國，由大城市到細城市，大公司至細公司都已經home office ，所有非緊急物資店舖都關哂門
香港政府同私人公司真係好撚戇鳩

全世界都home office
係得香港私人企業冇得home office

林鄭呼籲左
私人公司老細唔聽話無計

好似全香港私人公司都仲要返公司做野
洗人唔洗本

自由經濟體系

佢無權力立法叫人home office

華人賤種老細，佢地會放你home office?

一陣你去行山，人工點計

林鄭: 成功將個波射比老細
雖然老細都係仆街

自由經濟體

但係就可以禁止發電視牌，又可以送100億俾海洋公園

的確好多人唔聽話出街
歐洲都係自由經濟體系
如果係依個原因唔得ok，但香港政府點解唔引用緊急法，而家英國都已經禁止市民出街，見一個捉一個
華人老細正賤種

唔洗講到私人公司, 連公務員個所謂在家工作都不知所謂

其實哩個so call自由放任經濟
基本上係政府卸膊藉口
人地原本係小政府 大市場
唔係無政府 全市場

香港特色自由經濟體
簡單d 黎講 佢鍾意點就點 龍門任佢擺

我間公司有個老細自己放緊假

鬼叫你地仲去行山咩

林鄭：我係唔會中圈套

呼條撚 佢自己都無做啦

咪係 佢係叫彈性上班安排
即係叫部門自己安排人手
我未聽過有邊個部門真係唔使返

自由經濟係唔係唔撚洗交稅？
錢就識收 野又唔做
我屌政府老母
戒嚴啦仆街

呢兩日返工放工條街都仲好多人
利申: 無 home office

真，商場大把人出來行街

咪玩啦政府都冇人跟
仲叫私人工跟

我覺得行山就過份左
但落街買一件半件野是ok的

講到歐洲唔係自由經濟體咁

外國係封城加2人以上非法集會…

WFH 根本係大勢所趨
所以歐美根本唔會輸
只有d 低質性行製造業國家會收皮
當然防疫做得好就唔同啦

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩